% Opzioni della classe univpm-exam
% ans - stampa le risposte ai quesiti d'esame
% warn - stampa in prima pagina gli avvertimenti allo studente
% evt - stampa in prima pagina una tabella di valutazione
\documentclass[ans,warn,evt]{univpm-exam}

%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
% DATI RELATIVI ALL'ESAME
%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
\examtitle{Esame Universitario}			% Specifica il titolo dell'esame
\examprof{Prof. Mario Rossi}			% Specifica il professore
\examdepartment{DII -- Dipartimento di Ingegneria dell'Informazione} % Specifica il dipartimento
\examdate{\today}				% Specifica la data dell'esame
\examinfo{Avvertenze}				% Specifica l'intestazione per la sezione di informazioni
\examtime{1 ora e mezza}			% Specifica il tempo a disposizione
\examgreeting{Buon lavoro!}			% Formula un augurio agli studenti
\examgradingtitle{Spazio riservato al docente per la valutazione} % Intestazione per la tabella di valutazione
\examlogo{}					% Specifica il file da usare per il logo dell'università
%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%

\begin{document}

  % -------------- AVVERTENZE E TABELLA PER LA VALUTAZIONE -------------- %
  % Se non attivati tra le opzioni del pacchetto, i seguenti comandi non stamperanno nulla.

  % Inserisce il testo che andrà stampato sulla prima pagina:
  % istruzioni, raccomandazioni, avvertimenti di natura generale riguardo la prova d'esame.
  % Ovviamente si può includere un file differente semplicemente modificando il nome del 
  % file tra parentesi graffe.
  \includewarnings{warn-example}

  % Stampa una tabella per le valutazioni
  % con il parametro 'v' la tabella assume andamento verticale
  % con il parametro 'h' la tabella assume andamento orizzontale
  \includetable{v}

  % ------------------------------ DOMANDE ------------------------------ %

  \begin{questions}

    \include{exercise-example}

  \end{questions}
\end{document}